sqqq 升空準備區

拉

Lm

又燈

Push

火箭式跳升

咪燈

盤前all in

靜啦屌

呢個就快變月經 呢兩年嚟講sqqq真係最唔掂得個隻etf嚟

唔睇好嘅都唔好沽納dee

目標達成